有冇識人好鍾意周圍講自己既username？

有個中同 每改一次名都走黎同我講
唔知佢係咪好想開post果陣有人認得

咁佢叫咩名

咁名呀咁

唔好講
Stop making stupid people famous